你地嘅朋友知唔知你哋個username？

今日好蠢咁唔小心自爆咗
本身諗住唔畀反應 由佢地自己估算
但有一個fd話要起底睇埋其他post嘅時候
我個反應即刻岀賣咗自己

因為好多野未必會係現實中講
但有時會係度講
果下好似平時隱藏咗嘅自己 都係佢哋面前表露無遺咁
今次Molamola

我自爆咗

偷你部機睇？

知道左又會點？

無架啦 一世架啦

完全唔驚

可能留言同岀post多咗顧忌咁囉

所以佢哋知？

以前戇鳩自爆過

但你無開post 所以你改咗名 佢地就唔知

其實無咩野

利申: 你個fd

應該唔係你喎

屌 比我同學知道左
我仲要開過幾個on9 post
比佢地笑左幾個sem
我都好想知道佢地username 再笑尻佢地啊

毒到我個名係根本就係我FYP 題目
都唔會有同學記得

但我的朋友都有ac

我都成日好想知朋友嘅username
好想知真實嘅佢地係點

識樓豬
想知再講

少左覆post都真

追蹤

但我覺得我應該唔識你喎

本身我都成日改名 之後應該都會keep住改名 雖然佢哋都會知係我

恭喜你

我用真名上連登
比人放左班gp公審

change username

佢地一search你開過個post 一起底就知架啦

坦蕩蕩

so sad

估唔到你份人咁低B

係啊

開個新AC囉 唔想講野咁顧忌既話

知

估唔到你開埋啲咁既post

真毒朋友淨係識username

我諗上開嗰啲都估到係我

但係已經無email

今日我個朋友仲同我講笑
叫我返去開返個post 一人n個被發現username經歷

冇朋友
所以唔會知

完

知 朋友都知我戇鳩 所以無咩問題

屌 我都係
宜家驚到唔敢開po

是但啦
有幾個都估中左我真身

冇人知

會覺得你變態

好多人都知 起碼10個 屌你老母

未驚過，又冇咩唔見得光
人地邊咁得閒睇你

佢話返去追post
但我都諗之後改咗名 除非佢又再撳入去開我底 如果唔係應該都唔知係我啦啩

我應該都差唔多㗎啦

挑，驚咩呀
真名上連登

睇你啲龜

屌老母成日比班同學笑

平時好口密
但都俾人發現到

遲啲有新email打算開翻個

邊個?

你

一有 我都開

一早知係你喇

自爆咁傻豬
有時出post 講自己d野都專登改下先出 廢事比熟人估到。例給9點發生，就講12點 之類

真係要派十粒膠畀自己

我岀post都會特登講啲fd唔知嘅野
點知最後我自爆咗

朋友知有乜所謂

改名囉on9